今日好悶去左睇鋪

想租個地方幾千蚊，又唔知搞咩好....

大家有咩提議😗我出錢，你出力

炮房

書店（商務印書局有既書你都有咁就好）

養牛

黃店+淘寶嘢=無敵

萬事屋 好似幾好玩

LM等抄橋

咩叫萬事屋

一齊join

姐係乜都做 睇個客想點

拍YouTube , 做街訪。

搵靚女

手機充電中心

咁要區區一間，每間一百ft

無料案內所

整個壁爐火，整1人沙發位
收$30/1小時比人發呆睇火

好禪， 呢個正啵

貓cafe

無來去水，同埋唔做飲食了

咁養一隻店舖貓得唔得？

樓主，可以請我做門面嗎？

我連開咩都未知， 開炮房要門面做咩先

貓同女人一樣， 要對佢地負責任。
而我係無腳的雀仔

吸引gay佬

寵物用品店 潛力大

前者認同
後者睇情況

廁所連育嬰室但係要收錢嘅

比我賣餅

識做生意

咩cake?

6點後俾人坐低食嘢

扯皮條

集思廣益:
1. 整個壁爐火，整1人沙發位 (Netflix & chill)
2.書店
3.圖寶代訂(黃店)
4.萬事屋
5.充電吹水中心

租二百ft，在觀塘。 無償比大家用.....
邊個idea 多like 我就用邊個

參埋我做

生日款 切件 撻

下，我搞手但求打個和你都入黎?

我蝕硬....

你負責蝕
我負責打和

長放就不ok，不想有食物，如果做交收同一日內的display event，就ok~

如果你開得成單，我希望可以分小小比我做租金.....幫助下Lihkg 的山區兒童，佢地好多都好on9，無書讀

依期大家都無無聊聊，不如開唔同類型嘅小工作坊，俾大家試吓平時唔會做嘅野

再唔係就教人好專業嘅嘢，等佢有返一定概念。轉行搵工都容易啲

一人k 房

專業既我都做到，我想做video 堂。

但懶剪片，有無學生想做？收入all on u

Yup，就係類似依啲
我都可以教一啲做嗰行先會有機會接觸到嘅嘢

你邊行， 我係IT 同商業狗

VM

片邊個剪... 我想做得好好睇睇...

YouTube 分紅可能得好小， 要有預備白做

即場打J

1 人沙發點樣netflix and chill

YouTube太麻煩
以前仲係得eminleo 嘅時候，已經有同fd 有討論過。
拍片會變得太依賴YouTube依個平台，當YouTube唔like 你，你就仆街，乜心血都冇哂。
Bomba想推自己嘅平台，橋係好。可惜依度係香港，香港人睇慣免費娛樂，要俾錢，不了。

整av打j房囉
一定好多基佬黎瀨疏化

做過有經驗 過百萬一個月
係就傾下

屌真？

我想做呀， 出左花紅遲左職， 想移民前做d野團結大家

係 好多野可以做
但要有創業既心

老實請， 我見租咁平。

都係比一年租金出黎大家玩下，搞手但求打個和。 我蝕都ok

但希望有勁人出黎， 善用地方

租金真係事少啦
係勤力既人真係唔多

留名等開班學嘢

我一陣開個group 先， 有心有力既就入黎。

要
裝修大師 - 多名
地方利用計劃書 - 多份

留名

格仔鋪有無得諗

不了，我要搞對社會有益既事，如video 堂。

租比人拍片咁

樓上班人除左萬事屋仲可取，其他人係咪生存喺平行時空?手機充電去711平借啦，書店執到靠中資先生存得到，貓cafe ok但擔心啲貓，1人K房我搵屋企唱唔好?

需求唔係用嚟滿足，係用嚟創造，你覺得無需要只係因為你未發現自己有需要。香港最易搵嘅錢係中產女人嘅錢，將男人傳統喜好，鼓吹社會風氣搬去啲中產女人度，啲中產女人見無左男權偏見限制選擇自由，就唔使只係識上淘寶、返屋企煲劇同食吐司咁慳家啦，資本主義需要消費自由維持，係時候解放女性自由拯救經濟簡單嚟講，姐係一樓一鴨

菊花出租

整個Studio俾後生仔錄下音拍下片,又可以一齊交流下

萬事屋幾好

黃店但係訂淘寶 都幾唔知醜

（原本話整group, 到而家都未得閒整。 想整Facebook ， 但又怕比人屌... 不過都係整Facebook谷多...）

今日睇多左幾間， 100ft實用左右，4000蚊左右，寫字樓裝修，如果有巴絲要拍教學片，已經可以即用。

暫定服務如下 -
* 時租： 4000租金 / 300 = 13.333333一小時， 暫定15-20租金一小時。 （我將每日開放時間假設為十個鐘， 每月三十個自然日去計算， 總時數為300小時。）
用途可作： 剪片， 影樓， 剪頭髮， 睇Netflix , 炮房（會有cam )

* 萬事屋 — 幫大家做商業登記地方， 法律及會計服務查詢（多由網上形式進行）， 工作轉介 ， 電腦雜症

* 圖寶amazon黃店？ 代訂代收（ 未有巴絲負責相關營運）

* 食品方面， 由於裝修有地墊， 濕貨最好唔好， 干貨可向本人查詢。

諗到再寫， 大group 遲d再開 ， 搞手要求打個和

炮房
我租黎打飛機先

有IP cam ， 我會set ～
熄cam 多一百

仆街丫 我帶面具打(講笑)

希望呢種細共用空間有一日， 可以一個會員制度， 全世界都可以通行， 會個城市都開一間咁既野比大家回憶香港情。

下年我澳洲同英國都想開一間

i go to school by bus

好心你啦
租就租大間d la
咁細有撚用咩

d 工廈萬幾蚊都成千呎...
100呎真係炮房都嫌佢細

欠左你?
人地無償租間鋪返黎比大家玩下仲嫌細

咁細冇作為係事實喎

好心你啦
錢又唔係你比， 租咁大把撚咩，又唔係用得晒。

D 工廈成千呎萬幾蚊
1000呎都唔知邊個會share租

買起條鹹魚呢